★SM女 虐貓被捕！

有一隻貓被人用金屬鈎掛起，一名女村民正手持石油氣瓶火槍燒牠身體，另一名男村民則用刀切割牠的皮毛。

點睇呢條女？

個名